更年期未婚女上司好L煩

女上司應該 5X 歲左右, 無結婚無拍拖
每日早上8點開始message轟炸我地做野直到凌晨12點
可能佢更年期, 呢一兩年愈來愈大脾氣, 錯一粒字會send千字message鬧人
特別鍾意屌 7 啲新同事妹豬
更年期未婚女上司真心好L煩

你辛苦啲食左佢咪世界和平囉

食唔落
我主力安慰d 新妹豬同事

公司名唔開
有咩討論空間
拉

公司無人識
想偷影女上司但淆底

可以換嚟唔使努力

用力插佢時
個腦幻想插妹豬

搵日喺佢耳邊講
阿姐, 我不想努力了

佢都幾大份
我會斷

好想屌呢d淫婦

但全香港男人同妹豬會多謝你喎

交比你啦巴打

唔得...認真考慮過真係唔掂....

咁偷影妹豬新同事.

飲2支BLUE LABEL再考慮

食2粒偉哥咪得 之後到你上位就飛咗佢

大力大力鞭死佢

我鍾意嘉士伯多d
但咩都好啦，醉得就得